前嗰排中大校長段祟智話：尊重言論自由，但要有規矩

經過尋日佢自己食咗催淚彈之後，佢係咪終於知道邊個最冇規矩亂射催淚彈？

中大生與校長對話 段祟智：尊重言論自由 但要有規矩
2019-10-03 HKT 18:47

有中大學生發起在校內罷課遊行和集會，聲援在反修例示威行動中被捕的中大學生。

學生下午到達校長辦公室的行政樓外，要求與校長段祟智對話，段祟智發言後返回行政樓引起學生不滿，有人闖入行政樓，期間玻璃門被打碎。

段祟智表示，尊重學生的言論自由，但要有規矩，又話學校不是政治角力的場所。

唔記得補返條link添

狗: 中大校長違諾

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

至少我覺得校長有心幫年輕人！其他呢？

校長食完啖催淚彈之後，係咪終於都覺醒喇？